利君雅記招爆seed (字幕版)

左右抽擊林鄭同盧偉聰，利君雅好嘢啊
好彩香港仲有一班有火會爆seed嘅記者，多謝你地

推

推！

好撚型呀！
女神，好想同佢瘋狂做
訪問

利君雅

睇到眼濕濕，多謝呢班仲咁有heart既記者！

respect

可惜CCTVB繼續黨媒上身

大快人心

利君雅真．香港人
真．女神

利君雅好波，感激！！希望佢冇人身安全問到

佢唔係 CCTVB

佢而家 RTHK 架

真係有 heart 做記者就唔會留係 CCTVB

睇到想喊。。

利君雅 Respect

利君雅真係show 左俾全香港兩樣野,

1. 乜野叫專業 - 以前睇美國總統對記者都會俾記者係咁追擊到體無完膚, 記者就係要黎監察政府, 尊重自己既工作, 企係最前線, 為人民發掘事實既真相

2. 乜野係香港人 - 唔係以膚色或者種族去界定, 係以你既心, 以你既行為去定義

為香港有利君雅既既記者感到驕傲

睇到喊....
多謝你地為香港出聲！

好勁

唔推唔得 雅姐屌撚到淋奠傻狗咁

推！佢真係拎個心為香港人謀福 做事